輕小説對古龍小說

邊邊優勝？